模擬講話#21(內容並非習主席所說)

想點

請問可否做一個國歌MV，歌詞照舊，但內容係鼓勵大陸人不要做奴隸的人們？

直接播支國歌改幾隻字咪得

好似血染的風采，本來係軍歌，用佢歌詞但做新嘅MV畫面